究竟環球時報個球係指邊個球？

足球，籃球，定乒乓球？定大波樺對球？
（。）（。）

0/10

佢究竟報導緊咩球嘅新聞？

【連儂牆】元朗西鐵站看「文宣」遭多人揮棍圍毆 6青年受傷送院

721再現 唔可以比佢沉

831 5個月都唔可以忘記

0分
笑唔撚出

習曱甴下面個兩粒
主要負責日日射精

華春瑩果兩個

係 玩鳩 時報呀！

地球是中國的

波蘭球